求del post

想清左個ac 同刪ac

麻煩晒